有無巴打係用緊IE上網?

久唔久都會見到啲人鬧IE，話用佢上網lag到仆街，甚至有啲仲會講IE既唯一用黎單撈chrome同firefox！

我次次聽到都會覺得好嬲，因為我自己都係一直都用緊IE，用佢上吓網吹吓水聽吓歌睇吓AV，咩事都無，事實就係佢根本就好撚順無撚問題！

所以我今日上黎就係想還IE一個清白，請大家以後唔好再抹黑IE啦好嗎？

between，千禧年仲有幾分鐘就到喇，我順便係度預祝各位巴打新年快樂~

chrome Netscape

Chrome Firefox

公司廢撚柒尻屌系電腦用chrome會輕機，逼住用IE

不過就黎last day

Chrome有得Custom啲Setting, 個GUI都好睇啲